勇武！和理非！哨兵！全世界同我入down咗佢！！！

見到之前唔少巴打絲打都提出要用顏色指示後排情況 方便前進或撤退

鑒於呢個情況 就喺呢度推薦一個Apps俾大家用！
就係

ShowWhat

佢係可以調校
-個mon出現咩顏色
-顏色閃動嘅頻率
-手機電筒閃動嘅頻率

更加重要嘅係

開啟藍牙就可以將調校嘅設定運用係所有人手機度！！

勇武喺前面未必有手用電話
咁就靠中前排嘅人聽到前線指示即刻用呢個app將顏色散播開去
唔使重蹈覆轍 好似10.6咁 退又退唔到走又走唔到

之前已經有手足講過
但現場實用使用率唔夠
越多嘅人down佢嘅功效先越大
希望有用

最後
光復香港
時代革命

和勇不分！

和勇不分！

和勇不分！！

和勇不分！！！

依啲就有用竹post la

和勇不分！！！！

快啲down咗佢好有用架！！！！

哨兵！！入！！

冷氣軍師都做到既野

全民哨兵，好過大聲嗌

快啲幫我推上去！！！

推

幫推

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

大聲嗌真係好容易製造恐慌 又聽唔清楚

全民哨兵！

下次唔洗跑到腳都斷先通知到前線

真係好難推大家幫下手！！

就係跑過先知痛苦

完全冇危險性㗎！！
和理非快啲down！

真係好難推
大家幫下手

唔想呢場運動就咁完